【中美角力】美軍機直迫中國經濟心臟 飛近上海不足百公里

中美關係緊張白熱化、兩國在台灣議題激烈角力之際，《環球時報》引述智庫機構指，美國戰機近日曾再次接近中國，其中一架戰機距離內地「經濟心臟」城市——上海不到100公里，呈現更大的擦槍走火風險。

據北京大學的一個智庫機構發布的《南海戰略態勢調查倡議》稱，一架P-8A反潛飛機和一架EP-3E偵察機於26日進入台灣海峽，在浙江和福建沿海附近飛行。該機構在周日上午發布了有關該行動的推文，隨後補充說，美軍偵察機在「接近了福建」和「台灣海峽南部」後飛回。

該智庫機構在當晚再次發布推文，稱美國海軍的P-8A在上海附近行動，而美國海軍的導彈驅逐艦拉斐爾·佩拉爾塔號（Rafael Peralta）也遵循了類似的路線，並問道「這可能是聯合行動嗎？」

根據該智庫機構的圖示，P-8A距上海不到76.5公里，是近年來美國軍用飛機最接近中國的一次，而另一架軍用飛機距離福建南部海岸約106公里，上述是美軍機連續第12天接近中國海岸。

在P-8A飛近上海之前，北京方面已下令27日關閉美國駐成都總領事館，以回應上周中國駐休斯敦總領事館的關閉。

屌你老尾！習帝唔撚好再忍主動斷交宣戰喇

請今上下令人民子弟軍發炮打下美機

係時候拎返本「如何打飛機」出嚟溫習一下

最低消費捉幾個尾國人判死刑先喇

跳出跳入，吹咩

某世界強国嘅軍委主席表示

強烈要求解放軍射佢落黎

打未呀
仲忍？？？

聰明D ！唔 好 俾 借 口 美 國 發 嬲 ！
唔好激嬲美國 ！

有飛機都唔打，唔似偉大中國喎

擦槍走火
擦丁走火
擦丁出火

依家唔打佢落嚟遲d飛入中南海柯篤屎都仲得

屌打佢落來啦
習仔你咁都忍到即係屎都食得啦

整到地下污糟晒

千其唔好激嬲USA ，一陣連草都無得食。
曲

俾人踩到上心口喇，仲唔還擊
派機去加勒比海

賓周號捨得出來打洋鬼子未？

唔講都唔知係曲

76 公里，岸邊肉眼可視，我諗緊架機 pick-up 咗幾多雷達訊號...

下次會唔會飛入本土？

支那幾時先可以搵架軍機飛近美國100km黎睇下

唔好talk shit啦 係打就快

解放軍幾時飛近紐約，震懾下美軍

比你打都未必打得中人地啦

越飛越近
越飛越北

點解共匪咁順攤唔出戰機攔截？

因為一出就會detect到位置
出又死唔出又死

你講緊果d模型？

打佢老美

談，可以！打，奉陪！欺，妄想！
人地去埋你屋企頭頂忍住唔打定係個雷達detect唔到

因為,而家中國重搵緊邊個飛行員適合做犧牲

仲有新渡輪

推願榮光歸香港

解放軍可能睇到呢個新聞先知

中國又話反制又成，飛到門口都唔撚出手
說到底，中共只會恰自己人，對住烈強同百年前一樣，都係含撚

出得同打仗冇分別啦

你意思係d機係美國本土飛黎？

7年後 中國人終於可以玩真正嘅BF4

搖滾準備

直飛中南海啦！

侵侵﹕打我丫笨

中國都睇唔到你部機 點擦槍呀

好快飛過北京

曲定咩

屌
忍無可忍
咁樣同侮辱祖國有咩分別
唔排除已經掟左2舊屎落黎
要求習帝還手 派幾架飛返去紐約

口交部出聲未？

放粒炸彈一野炸鳩左佢啦

姐係打未

支那係咪要睇報導先知人地飛左果黎

笑死 踩到上心口都唔還拖 仲話大國

入咗台灣海峽解放軍都唔射佢落黎
台灣都係中國㗎

再黎珍珠港
但要搵人提下小學生, 依家美帝基地梗有一個响左近, 偷襲唔L洗去到珍珠港咁遠架

講到好似第一次咁
其實美國一直以來都有派飛機沿海岸線咁掃
只不過支那人好撚好客,俾人自出自入者

曲到圓

肉眼可視 7600米

請受小弟一拜

召喚趙寶桐

而家就係挑你機
夠唔夠膽accept challenge先

76000 米先啱，嚇到打少咗個零

突然間好有親切感
雖然現實係冇可能發生

遠過九段線啦

又話要捍衛主權及領土完整？
習帝做乜唔射呀？

siege of shanghai

空氣污染
能見度可能得76米

一點

就黎低飛係大廈左穿右插飛番走都得

犯我美國者雖遠必誅

根本係中國升空

加速加速

真係擺明引鳩支那打佢支那一打就含撚

幾時打姐屌